九巴有特別車入軍營

發現地點：觀塘安泰邨

其實我覺得咁光明正大有埋冧巴又寫明軍營係唔洗驚
留待巴膠提供資料

「緊急」要草船借箭啊！！！

啱

開放日特別車嚟

軍營開放曰特別車，應該師傅㯲錯牌，因為214同214R只是上下掣

利申：有去影特別車

樓主po之前google下啦啦